日本人咁支持香港，你哋唔係當佢哋condom啊？

日本水浸超過十死，大家快上twitter聲援

買正版av支持支持

點解唔係中國打風

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

push

樓主開page retweet

支那01 post content就得, thanks

建議翻譯微博班支那豬的言論比日本人睇 全球反中對香港有利